[izone]有冇人鍾意曺柔理?...18+

係一個幾可愛的女生 想射精...18+❤

- -

你死啦 pd48post班人.....

==

下姐係點==

喪仔等比人屌屎忽==

我愛娜b

5好-_-

勁..

壞女人成日搞搞震

嗰堆垃圾匿係狗竇唔出公海架

小心阿..佢地係post入邊高稱無畏無懼

娛樂台有人夠我打?

Wendy

我單手免強可以

邊個唔夠你打

我尊重佢先打輸比佢

#20 #21 你2個手下敗將仲敢出黎獻醜?

上次你喺信和俾我打到就嚟死喎==

你係咪記錯....我出信和隻秋未輸過-.-

why 要負評==
係不滿我本人定不滿個妹妹仔

wow wow

夠鐘食藥

知咁多冇益阿

下==

我愛西女人

我可以打死你 但畀面你都係唔打啦

你上次係信和比我打到哭==

yuri醬好正阿

屌你老母！明明兩個都有喊！唔係應承咗一世唔講出來咩？

收聲啦

你收先

想又比我打哭?

幾醜怪

我愛柔理

班人夾埋欺負一個好女仔

以為係曹查理 好失望

55

mv入面超正

喪清sick ball 柔理真係好正。。。。。。18+

柔理post得2張柔理圖，好少
5夠玩jer jer wo

等izone粉絲入黎幫手post圖

開音樂台先睇到

音樂台果d post大部份都係真fans
我呢d毒瘤粉係果到生存唔到

你太色情

今日人地話你野狗

我地其他毒瘤粉會幫拖 等娛樂台大佬喪仔吹雞！

畀link未

法國101出啲飯都特別惡

今日入去踩場四個BLOCK左我 兩個比我串到冇聲出

我

PD POST 傳統

勁... skrskr🤙🏻

想舐佢腋下 同pussy juice

ching入左咩po踩場?

話佢地知你娛樂台韓狗四天王之一

唔係...我欠缺左最重要既愛...
我忘了愛

PD489POST

另外三個乜水= =

bts bp exo 既飯都好惡 好瘋
有時見佢地既行為都覺得好黑人憎

我娛樂台大boss

你 無賓州 學友 腳趾妹

拜見戰神

冇喪CHING

頭三個垃圾低質狗黎....

收嗲啦傻鳩

佢係娛樂台韓狗嘅神 動物台過街老鼠

你意為g妹會喉你????

我愛g妹

我動物台正經sir==

嗯嗯躝啦😊

你究竟係邊撚個funson==

冇分身 得1個ac-,-

你牙媽個波罩你!

老實講個個團都一定有呢啲人嘅

發覺音樂台個pd post有我以前舊登時期既老友會員

you

又屈==

開名

殘兵敗將以前係台版cc post受過關照

得啦 估到你係邊個

E條友好似24小時睇住個PO咁

我都係24小時娛樂台 睇下有冇會員有犯規行為

我有無

你廢青

我同學友ching一樣都係鬼佬黎....

唔夠色情

因為我高質會然

要過到色情測試先有資格自稱高質會員...